17 歲應屆 DSE 生認藏 3 個汽油彈 判囚 2年 8 個月 官：不要將年輕當作優勢

17 歲應屆文憑試學生去年 11 月在屯門寓所附近遭警員截查，發現攜有 3 個汽油彈及其他易燃原料，早前承認管有物品意圖摧毁或損壞財產罪。區域法院法官胡雅文今（29 日）判刑時指稱，雖然被告認罪及年輕，但不要將年輕當作優勢，他年紀亦不至於不懂分辨是非；又稱當時行為是犯案不是示威，考慮控罪嚴重，判他監禁 2 年 8 個月，服刑期間須接受心理輔導。

支那死賤畜肥閪

D 法官有一半都食撚到肚滿腸肥

所有so-called 裁判官應該同警甴同一個level嘅招呼

又係依隻死肥婆

救生員
舞台設計師 巴打都係俾佢搞到仆街

年輕唔係優勢，又如何，但年輕人就係未來主人翁
你啲肥閪老屎忽過多三五七咪釘棺，趁地淋啦

制裁名單又多個item

痴撚線

不要將肥閪當優勢

一向都話火魔係好危險
如果真係斷正縱火嘅話仲坐多幾年
成日都話大家真係唔好咁博

希望巴打響入面可以take DSE
出嚟又係一條好漢

屋企有咩需要幫手嘅記住開聲

手足已經有美國大學取錄了

都唔知係咪換走左郭撚樣之後黎左個仲仆街嘅死肥婆

最近三單佢經手全部重判

救生員巴打
舞台設計師 巴打
美國留學 巴打

肥閪做法官

三個都要兩年8個月，羅德泉都冇佢判得咁多
之前有個5個先好似18個月

泉叔係on9，條肥婆依啲心狠手辣，最毒婦人心

唔應該歧視d肥到成隻豬閪咁嘅法官

唔好唔好

一定覆刑期覆核

男子攜有5枚汽油彈 承認管有攻擊性武器判囚一年

冇得參考下級法院量刑，不過大家都知佢明顯落重手

Push

獲美國大學取錄男生認藏3枝汽油彈 胡雅文判即時入獄2年8個月

帶彈返屋企

又係呢條肥閪

op pin

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

其實依啲所謂法律真係點告都入

係咪同之前話疑似中共培訓果班92年中五畢業法官同期？

最少都要坐21個月

fat gap

收嗲啦肥婆狗官

屌你咩重撚到咁 賤種黎

香港法治=法官統治

狗官

兒登仔講撚夠制裁未
高官都未 幾撚時到法官

想反問返佢 點解佢會覺得年輕會係一種優勢?

其實汽油彈得個名丶老實講絕對不是聰明人或者be water 的選擇。

又易比人捉丶射程短丶射中都冇用。

如果只係要視覺效果丶大把其他選擇。

有冇人知佢住係邊？

蔡英文Facebook+Twitter要人：
中國國民黨立委佔領立法院議場鬧劇
１.要求蔡英文及民進黨下台
２.要求台灣歸還中國

相由心生

屌

又係呢條賤八婆

砍死人先4年

呢隻肥閪 老母比黑警屌

黑官

屈人有預謀先最仆街，借啲耳重囚

鬧完之後呢？

又係呢個紅官

繼續做好主線
7.1見

判詞話佢袋內仲有原料可做多十支八支

依隻肥婆心狠手辣，最毒婦人心

DLLM八婆

申請休學相信美國會體諒掛

死屎啦死肥閪

量刑起點做4年真係好撚野到

快閃同唔打狗嘅話煙霧餅會好啲尤其係對住食肆

又係呢條臭閪

官：黑警先係優勢

好 手足到時見

煙霧餅有機會當係爆炸物品，仲審緊要小心使用

用哩自焚表達訴求唔得咩？邊個話會用哩謀害他人？差佬都會吞槍自殺啦

佢有咩證據話人將年輕當作優勢

又係呢個死肥婆

真心痴撚線！！！！

認撚住條八婆

肚滿腸肥

出返黎20歲都未夠,仲好後生
識唔少人都係兜兜轉轉左幾年,21歲先開始YEAR 1
希望手足唔好自我放棄就得

又係呢隻肥西

胡太又回應近日反對《逃犯條例》修訂爭議，指胡國興「梗係企喺年輕人嗰邊，覺得有嘢政府應該做。」

條肥西竟然係佢個女

死8婆全家仆街死

死臭閪

投訴信ready

冼手足都係俾呢個臭閪重判

屌你老母

根本要滅盡香港既年輕人

胡國興個女

判咁少竟然唔入暴動

做咩唔走

羅狗係裁判官，最高兩年胡肥閪最多可以判人七年

死肥西

優勢
不要將奶共當作優勢

你覺點先公正？

正狗官
落地獄

根本隻狗閪係有預設立場

係咪老屈架？

不要將年輕當作優勢？
13歲前不知幾爽
拉6次上三次庭
都係判學校令姐
小學同學殺咗人
13歲坐到29歲
年輕重唔係優勢？

仆街，人地未滿18啊！邊有咁重？屌你老母呀！

其實咁講,有汽油彈兩年算少

有冇得上訴

天滅支那，支那死全族！支那亡國，滅港賊！

判兩日咪算囉

612 冇錢啦！有好多手足要我哋幫

其實多d手足入去互相照應仲好啦
之後既手足都認罪好嗎

廢老都不要將老年當優勢

出黎行
預左要還

軍師9up就叻
出黎既手足 後果自負
比人拉入去坐個班 根本無人會記得同理你地

唔好信兒登班軍師 之前成日吹大雞
到第日原來小貓幾隻 仲要比狗咬住
有咩事都係你地自己咩飛
自己執生啦

預左比人話分化撚

推

屌你老母臭閪

大好前途，咁就無左，眾籌200萬，點睇

閪官有樣睇

認撚住佢地

出到黎都唔知點
就算讀完書 都唔知搵唔搵到野做
唉

我唔想見到呢個八婆張相

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

講到咁撚口響
唔該你幫幫呢位手足

咪撚得把死人口啦 7頭

成撚日不願面對
講事實出黎 就屌9人
勁

同意

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

巴打你走先 一陣又比狗咬

香港問責法 篤灰指南

世柒教路點樣點名 交俾美國進行sanction

呢個死肥婆冇報應真係講唔通

頒個好市民獎俾佢最公正

何俊堯審咪好囉

至少年輕人會遲過狗官死

push

上年8月時已提過冇乜必要唔好放火魔。
係唔聽

2年八個月，之後擾亂公眾秩序，危險香港安全，
終身

咁出返黎可以搵到咩工？

同意 班冷氣衛兵又屌鬼

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

又一單老屈

又係依隻胡狗

咁你係藍衛兵？

狗單機啦你

其實無錯, 9成監獄都手足, 如果有20萬人, 一齊起入面建國

721831101111

玩完
人生已完

義士出得黎
預左有後果
無話con唔condom
咪再講乜「前線慘變condom」
我地做到既係點令佢地犧牲得有意義

Ching心水清

死紅官遲早有報應

姐係當手足condom

義士一早有覺悟會坐

點樣令犧牲變得有意義先係重點！

200咁少

唔抵得人地侯生就拎黎做鬧人嘅point
藍絲都是一撚樣

唔好再隨便認罪

刑事案底希望有黃店請佢做侍應

唔好再拎呢啲嘢響身
下次着件撐警藍Tee
殺人犯法最多幾個月

咁多地方收人都唔出手做野啲垃圾咪繼續惡落去囉

DLLM原本去UCSB讀書依家你叫我做侍應

手...

仲可以多d

承認管有物品意圖摧毁或損壞財產罪

其實有個問題
即係本身藏有，係冇得告你，要屈到你會走去破壞財產至可以告?

咁其實一直乜都唔講，控方點證明你意圖破壞財產?

斬到人就死都係判3年

手足最終目標就同大家一樣
目前為止我地只可以咁做
只能金魔法幫佢屋企人
你講到咁你唔幫佢打甩條罪？

點解要咁對年輕人⋯

你幾時有金魔法幫下我

根本事實上係剛剛相反，係呢個極權面前，年輕就係罪。呢個紅官仲要講風涼話，邏輯on9程度好比強姦完條女話唔好持住自己係女人就係度扮矜持

咁意圖謀殺係咪個犯一直乜都唔講 控方就證明唔到佢意圖殺人你咁講所有意圖xx嘅罪都係廢的

又兇你又打鳩你
硬唔得咪軟
考DSE咋..特攻咩真係

好似真係要搵到計劃書或者個犯自己親口同人講自己想殺邊個，所有香港告唔到陳同佳意圖謀殺。
除非個被告自爆。

依條係管有攻擊性武器嘅加強版（刑責上），啲法官傾向相信汽油彈嘅用途只有一個，就算你乜都唔講。
條例亦寫明，即使你用黎破壞自己嘅財產都係犯法

目的係想搞你嚴重啲，並唔係冇野告到
其他工具都有大啲機會甩到，汽油彈+斷正真係極難搞

其實可唔可以話做嚟掟落海發洩?
最多告番“管有”，超碼唔係破壞財產。

自爆全部野依啲係cctvb嘅劇造出黎等師奶觀眾都跟到劇情造出黎，實際上得好少人會咁做
因為你推理太多+搜證就要拍多好多集，又悶場+而家就廿幾集收工

陳同佳案係因為冇司法管轄權，而且外地殺人先冇得入佢罪

又唔係咁講嘅

有樣嘢叫環境證供，如果某啲間接嘅證據，可以令人絕對相信佢有咁嘅意圖，咪同直接證據無分別囉。

例如啲狗搵到你有把刀對住林鄭，告唔入意圖謀殺係因為法庭唔知把刀有咩用，咁可以係單純斬佢，唔係攞命丫嘛。但係意圖傷人就比較容易入。

汽油彈本質上就係用作攻擊，意圖方面就容易啲證明。

好難說服到佢相信你個解釋，
就算你俾人捉住個下準備向海掉野
但都可以屈你損壞海邊設施，例如救生圈，圍欄之類

咁個海冇任何人造物就冇得屈。
況且控方都冇辦法證明要攻擊咩財產，如果咁都屈到一定係攻擊財產，咁藏有刀就一定係割警甴喉?

屌你我唔係要做侍應呀

咪就係冇辦法證明佢喺本港策劃囉。
如果搵到佢喺本港計劃嘅證據eg，喺香港同人講左呃條女去台灣殺左佢。就可以告。